圍爐連登無撚用，唔好嬲完就算，諗下有咩幫到手！

依日D藍官判撚到咁，大家好嬲，所以？
加快攬炒／光復，先救到佢地，默默做自己做到的野先係唯一我地可以做的野

之前有人話Twitter要有名人效應，依家有唔同的名人都幫手打Twitter戰線

大家快D打啦，變成生活習慣，唔想比人代表就一齊幫手打啦，發出香港人不同的聲音

其實國際戰線真係無咩太多人，一萬人都無，見到Facebook page閒閒地幾十萬Like，Twitter戰線都幾灰

有三千已經好好

Bob叔，攬炒巴的 推文 一千 都唔夠

比幾個訂閱推篤大家

小白鼠先生 （新手訂閱佢就知有咩要推）

攬炒巴團隊

BOB叔

支持香港外國記者

HOCC

Hong Kong Watch

一直話要表態，話比外國睇，但關件我又睇唔到幾想話比 外國 知 香港情況同埋香港人的態度
盡量唔好賣慘，多謝下人，講咩事，同埋惡安法立佐對外國利益的影響

比埋部份有關香港新聞的 Twitter Link啦，無Link就自己打開Twitter啦

其實你地鐘意互屌自己人打自己人係無問題的，因為都良性互屌可以檢討唔同戰略
個問題係大家互屌完就算，然後就無然後啦，又無跟進

當大家係到屌唔同Channel的時候，你地有無PM人ADMIN，問人點解要搞，同埋講你的意見

如果佢個行動真係咁錯，咁仆街，點解又會有人出。真係學政府咁講佢地無腦，容易煽動？

好啦，真係跟進就無，但係屋企的冷氣軍師又唔做野，一未最勁就係連登，ＩＧ，ＦＢ屌屌屌。

正經野做佐先得唔得，起碼做好自己的事先屌人啦好嗎

所以大家見到互屌完的時候，大家識唔識做多一步？[/gold][/size=6]

Twitter Account 有 Google Account 就可以起到，可以將個Account同步，㩒２粒制就起到啦[/center][/gold]

希望大家幫手打Twitter戰妓同Reddit戰線

Reddit 要打 r/HongKong 之類的分類

好多人一見到新聞表示

發大去
Twitter，Reddit

下面樓主比Link，有無人比Link

屌你咩，見無人做味自己做，無Link味自己係Twitter，Reddit打
唔好咩都要喂埋入口

香港人識英文架。

有手足好有心整佐個Twitter整合出來

國際文宣組:
新手Twitter任務:
Reddit戰線:

幫手去Twitter Reddit打文宣啦

六月後期行動時間，出定唔出自己諗，只有濫捕

如果有方法可以令班狗唔知，你聚到人的，請提出
如果係Work我相信所有人都會選擇用一個又安全又保障的方法接收資訊同去行動

係唔係送唔送頭唔係你我決定，係出去的人決定，我地只可以建議
如果認為係送頭，根本無人會聽同無人會出，即係7號咁咪無人出，對出去的人講送頭難聽過粗口

溫馨提示 : 不論有定無張 "垃圾通知書"，出得去就可能預被SS同濫捕
限聚令去到七月二號，即係七月二號之前一定唔會有張垃圾

99.99%無不反對通知書

#19Jun #民間集會團隊 #中環 #集會
「末日求生 超限戰爭」集會
日期：6月19日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Source:

罷工罷課公投

⚠️#延期 因天氣惡劣 , 活動由14/6延期至20/6(六)⚠️
#20Jun #全港 #全民公投 #罷工罷課
【全港反國安法 罷工罷課公投】
日期 : 6月20日 (六)
時間 & 地點 : 盡快公佈
❗️❗️絕不取消❗️❗️
參與公投工會名單，公投前搵返所屬工會加入（名單陸續更新）

義工招募：
Source :

已取消21號遊行，被限聚令打壓主辦單位無奈取消

❌#取消 通知 , 原文如下 :
各位請留步
每一次打壓，令我們更相信香港必須改變整體制度。
無力感和氣餒常常出現，接納這種感覺，然後回想大家不屈不撓地一起走到這一刻，真的好不容易。既然好不容易，又怎能放棄？！

今天中午收到警方通知，因應限聚令延長，是次活動預計不會批出不反對通知書，所以遊行將會取消。
Source :

99.99%無不反對通知書

#29Jun #中環 #集會 #悼念
【傳承的愛一過年追悼會】
日期 : 6月29日 (一)
時間 : 17:00 - 21:00
地點 : 中環愛丁堡廣場
🌟不反對通知書申請中
Source :

99.99%無不反對通知書

#1Jul #遊行 #民間人權陣線
【7.1民陣大遊行】
日期 : 7月1日 (三)
時間 & 地點 : 稍後公佈

🌟不反對通知書申請中
Source :

最後送張部份人見到就會失控屌人的文宣

push

推

(星島日報報道)「反修例」示威者近日捲土重來，其實早有部署，有示威者本月初發起「文宣全港大行動」，呼籲大學生在各區街道、交通工具、大廈電梯等位置張貼爭取「五大訴求」、「反警暴」等圖文，務求鼓動去年的示威浪潮重現。消息稱，警方正密切注視情況，將採取行動拘捕涉嫌刑事毀壞的「文宣寶寶」。

Source Post
星島日報：流動連儂大獲全勝 多區不同地點均發現張貼不久的「文宣」

快閃文宣，其實以狗力來講係好難處理架啦
佢地得幾種方法
1. 叫藍屍盡量篤灰，再查CCTV咬幾個製做寒蟬效應
2. 係各區快閃熱點搵便衣狗仔伏人

基本上得行運式拉人，如果小心Ｄ，貼完就走係好難捉到你
第二，如果全港有幾萬人/幾十萬人做，黑警唔會夠Workload一個一個貼快閃文宣查，相反如果少人做，黑警就可以一個一個Target，得閒就會查。

有人話831 好容易變送頭
悼念又唔需要個個月做

但有部份人又怕唔個個月做，香港人會忘記
所以831睇大家想點做，自己選擇

提供一個新方法

一於去買一疊A4 size label周圍貼! 文宣都可以遍地開花, 等政府同藍絲都清唔晒!
每個人都唔需要貼得多，當每個人做兩張。
一個人就兩張，兩個就四張，四個就八張，一千個人就兩千張
如果有兩萬人做，全香港都係快閃831文宣無咩難度
係睇大家真係會唔會Take action咁解

最重要係和理非/鍵戰唔需要怕犯咩撚野法例，連條新惡法4人聚集都唔會犯

低風險 低門檻 低成本
唔使再因為冇膽玩噴膠 怕俾人報串而做唔到文宣

一般文具舖都有! 預100蚊100張

再詳細參考方法

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

#行動 #最新任務

你鐘意寫字又得，拎去做底印文宣都得

提供一張好有用的831文宣

我希望個日全港，都有依張文宣

依家潮流興貼交通工具

部份圖片Ｓｏｕｒｃｅ ： 18區連儂 消息頻道

Twitter永遠要人

投訴信囉，出面啲post講到好撚有用

Push

tui tui tui

個POST好長
執極都錯格式

下次短D算

啱 推

肥豬豬

下次係唔係短D好? 問下大家意見
感覺咁長會趕客

[兄弟爬山] 點解遊行示威唔可以設計條路線係行山路？

我覺得短啲好啲

下次短一半，斬一半

１１３樓

５ ｖｓ １

多你一粒

好似唔多見有呢堆嘅tg/whatsapp stickers

大佬

唔覺有

一息尚存！

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

推啊！每一個人都可以一齊做

wtw

仲未上到熱門

loli

仆街啦
11分都味熱門

食得屎
15分都熱唔到門，又要搞半粒鐘

依家上唔到，應該要搞好耐

８正 ｖｓ ２負
２２０層

要出貓了

攞

９正 ｖｓ ２負
２４３層

仲未熱開

好型

洗地組

邊個負皮我

１１正 ｖｓ ２負
２７９層

11月幾多號黎

依日好難

我都冇呢個權利

１２正 ｖｓ ２負
３０３層

推
每個香港人都應該代表返自己去發聲比國際睇

上

毛毛

上呀

係咪雙11？

等我以為叫人打國際戰線ＰＯＳＴ
容易上熱門

１３正 ｖｓ ２負
３４１層

推上

Ｄｅｌａｙ定真係上唔到

１４正 ｖｓ ２負
３５８層

應該係11月12日

會唔會太可愛

瘋狗模式

１６正 ｖｓ ２負
３８９層

成語接龍？

仲未上到

有時睇猫個人心情會開心Ｄ

有冇人挑機成語接龍推po

１７正 ｖｓ ２負
４０２層

Popo

單機接龍推po

睇動物開心過睇女人

成日吹水推po 啦

話時話我頭先見到失敗的拉手

鋪天蓋地

１８正 ｖｓ ２負
４１５層

地爆天星

失敗的推手唔係無見好耐

Tui

星星之火

係拉手

火鳳燎原

唔記得咗

原子爆破

破壞死光

光復香港

大家做野！！！

港人治港

熱開廿九

好高興可以見到咁大量嘅整合

港人講地

趕盡殺絕

Pish

地動山搖

呢個整合仲好

<抗爭文獻終極整合> (持續更新)(請收藏、廣傳)

搖身一變

搖頭擺尾

變化萬千

變本加厲

絕處逢生

千千厥歌

手足幫無推下行動post

621 71 大家一齊ig抗爭好嬲好嬲

勵精圖治

生不逢時

千言萬語

生生不息

時代革命

厲精圖治

未來巴

２０正２負
４８３

歌舞昇平

正啊

平平無奇

Pushhh

奇門遁甲

但冇人睇

屌那星,真係推撚佐半粒鐘

唉

夾帶私逃

逃出生天

天外有天

621見啦

排26

天長地久

天人合一

甴近平

一成不變

間唔中有出黎帶下風向鬥黃

近排難上top 10

一鳴驚人

九玄天女

人人自危

危言聳聽

聽君一言

女媧補天

言過其實

我發現嗰場大戰可能係佢死穴

上次仲覆我嗰陣時，我只要講到嗰場大戰佢就即刻收線

天外飛仙

正經野極難上

下次轉做Twitter好撚正,有波多野結衣啊
唔洗5min上熱門

仙人指路

唔好浪費怒氣

實至名歸

Yes嬲9完無意思
Take Action 先緊要

好多都難上啦

尋日喺度邊吹水邊推「共業app 」嘅po ，淨係上到去30幾名

路見不平

請問暫時熱門第幾？

萍水相逢

push this

認真下次宣傳Twitter
我會貼女

睇下快唔快熱門

逢場作戲

戲如人生

生而為人

20尾

人人為我

仁義禮智

依日辛苦大家，成半粒鐘都照硬推

我妻由乃

智勇雙全

全身而退

退避三舍

hocc不了
眾志不了

但推

你威力太驚人

捨我其誰

垂涎三尺

赤子丹心

Peter 仔

你可以利用佢哋光環吖嘛

心心相印

我唔覺得喎

同佢吹水啫

唔緊要 各有各做

狗眼看人妻, 實認得佢

寶家軍大絕~百式觀音留言

pushh

有幾件類似佢嘅假膠都好撚煩

佢唔通唔等人哋覆咩

好冇禮貌啊

btw,有冇推薦po

是日電台

願榮光團隊DGX 日本&國際版文宣 «明天» 眾籌計劃

原來我貼錯位

之前眾籌嘅催淚之城(The City of Tears)出咗預告片

大佬快過你

是日電台

願榮光團隊DGX 日本&國際版文宣 «明天» 眾籌計劃

過咗咁耐仲有冇得上熱開

試下囉

間中幫推

課左

一齊入去吹

推啊

[重開]之前眾籌嘅催淚之城(The City of Tears)終於有預告啦

twitter 真係好撚少人